中共最驚攪炒

繼續借朋友AC: 利申讀國際關係

中共喱D獨裁政權 欺善怕惡 最鐘意令香港人以為香港對中國冇用 最驚就係大家明白香港對佢地有幾重要 用黎迫佢地讓步

中共同人deal 從來都係焦土派 你要佢讓步 就要比佢更焦土/ 最少令到佢肯信你會焦土

正如Trump一樣 唔怕激嬲佢地之餘要仲癲過佢地 咁樣中共就會後退

攬炒既話朱鎔基 溫家寶喱D元老既後代係香港住 有香港身份證 大把資產係香港

陣間攬炒左隨時比美國制裁 D錢用唔到 仲有成大班幹部用唔到香港黎換美金走資

咁就唔好啦... 大家唔好亂黎呀

我知... 我只係想講多少少攬炒既實際後果 大家要對付中共 先要知道自己有咩籌碼

唔好咁做呀

push

以為香港人都傻 如果無利用價值就一直拋棄啦 仲搞咁耐

if we burn, you burn with us

唔好出老解呀 中共已經冇錢 陣間比美國制裁埋 經濟本身已經差 仲要冇人再肯投資係中國 中國D外資搬走哂去避制裁 咁樣落唔得掂架

一早*

所以要長期作戰 四兩撥千斤

唔好呀大家

唔好呀

鄧小平已經係攬炒派啦

依啲common sense 要讀完國際關係先識?

好撚多藍c廢中廢老警犬以為香港冇撚重要

好驚香港被取代

您班示威者攪冧香港就仆街了

其實香港對中國重要到仆街

而家中國冇左香港肯撚定即時支爆

正解
根本就係就叫得大
真。攬炒根本就唔撚驚中共

唔洗架 只係講下攬炒唔只要講 仲要show到你係唔介意 咁先leverage到中共

蘇共打冷戰既時候冇一個香港 仲要係同美國係冇經貿來往 兩套獨立模式 已經搞成咁

而家中共同美國開拖 同美國經貿開始decouple緊 冇埋香港做agent既 你話會點.. 即係中國會冇美金 冇美國capital 隨時比美國制裁埋 連其他國家係已經中國既capital都要走 唔係冇得同美國做生意

根本中英談判 英國就係比佢攬炒心態搞到投降 鄧小平冇介意過傾唔成 但係英國用以為中共係想傾得成既心態去談判 結果咪比中共搞掂

佢就係見到你唔驚佢先會驚 你從來都驚住佢/比面佢 就只會比佢食住你
Obama夠尊重習近平啦掛 人地就用你份尊重黎去擴大自己利益

成日西方都好q驚得罪中共 Trump就係唔驚 連Obama以前既亞太事務主管都話Trump用喱招由佢上任2017到而家 leverage到中共既野已經多過Obama個8年加埋

講真，香港人聽係未驚過
我要攬炒！！！！！！！

同意 攬炒先係真正對準政權

Well said

Yes

攬炒形勢一片大好

人民幣俾人搞嗰時，港元對佢有用

我唔係鼓吹攬炒 而係當原本五大訴求林鄭已經表明冇權處理既時候 令到大家面對既變成中央 攬炒係已經成為最有效既對抗手法

中共從來當談判係令人投降既工具
外國人談判多數係有誠意
佢地永遠只係想用談判來令對手錯判
所以千企唔好同佢地談判

推

放心我明嘅

同和理非嘅方法有用的話冇人會想做勇武一樣
代價太高犧牲太大

你睇下Trump. 就係要搵個爛仔黎先整治到中共喱個爛仔
Trump就係佢唔介意傾唔成 如果反檯可以令到拎到個好D既deal 佢一定唔會介意 而家中共就係步步退讓

爭取一國一制

其實中共真係應該要收手... 佢地咁樣玩落去 令到主流民意完全對一國兩制失去信心 真係唔會返到轉頭 到時大家已經唔介意攬炒 再出解放軍只係會變相令其他國家放棄中共 跟住經濟爆煲 連大陸D民眾都唔介意攬炒 人地真係放火燒車軚 唔會好似香港人咁客氣

獨裁政權會識收手既時候通常離敗亡只係一步之遙

林鄭仲要火上加油話示威者have no stake in society... 即係叫人擁抱攬炒姐

其實係架 王岐山好鐘意睇Alexi de Tocqueville 本ancien regime, 就係話獨裁政權如果示弱 放權 係會倒台 你睇下蘇聯Gorbachev就係咁
但係你不斷強權鎮壓 一樣會有反彈

即係兩條路揀, 兩條都係死路, 係唔知幾時死姐, 呢個正正就係獨裁必會出現既問題

Push

中共怕攬炒 但更怕輕易讓步
要中共讓步 可能好似貿易戰咁 要打兩三年
到時經濟倒退先係考香港人民意頂唔頂到

叫林鄭撤回 已經讓左步啦 基本上係習近平治下第一次低頭

所以香港人一定要長期抗爭 我相信大家幫大家 係會捱到

可以寫長d

絕對可以.. 不過驚大家冇心機睇姐 大家明我大意係想講乜就Okay

要同一般人降釋攬炒既意義同影響

好多人以為會食都無得食 其實影響最大只會係班資本家

LM 支持

歡迎完善

Thanks

我可以再出橋呀 但我唔識點聯絡文宜組..

我竟然係標題打錯左攬炒巴個名... please forgive me...

我twitter DM左standwithhk 想出橋下一波廣告落係Trump最鐘意既電視節目Fox & Friends 你有興趣搞既就話我知 寫稿我都可以幫手

讀國際關係就係連開幾個po講d連登講左三個月 阿媽係女人既野

PUSHHHH

絕對唔會冇得食 當然經濟會差左 但係唔會去到要食草

香港要破而後立
快啲攬炒 唔該

佢最新方法係想搵中資完全取代港資,加快完成要香港唔要香港人既計劃

香港重要,但佢地認為香港人唔重要

你覺得大家都明既 咁非常好 但係時勢變得咁快 要keep住update
事實上 我叫大家focus 係McConnell度 仲有回覆係唔明點解要咁做 又話唔好搞到人地 又係度用主觀願望做判斷

其實佢真係唔驚
64果陣都唔驚 點解而家會驚

局勢唔同左 特別入左WTO後 同世界加速融合左 再加上而家全世界望實香港 攬炒既成本比當年大

千祈唔好咁做呀

你講得岩
有唔少人唔明咩係破窗理論

所以應該做多d呢類文宣連儂牆

好多廢老成日講香港咁細有鬼用 真係白癡

Strong post 留名

同意樓主所講，跟本大陸就係喺呢廿年不斷文宣上矮化香港 （好似新聞前段國歌片不停loop 中國幾勁幾勁、又成日話上海深圳d GDP幾高幾高）搞到好多人妄自菲薄，士氣好低，啲人更加放pea覺得要背靠「祖國」

我哋其實都要諗諗計點逆轉呢種諗法

因為獨裁係會令到當權既冇左要跟民意做決定既機制

同埋獨裁間接係打壓人地講真話, 包括自己友 所以當權既總會做錯決定
你試下同習近平講 而家比美國食住上 諗方法折衷 睇下佢會唔會理你

係呀 你想同中共玩 首先要明白香港點解對中共重要

強權最叻就係打壓人 打壓到人地唔覺得自己有能力反抗 咁就game over認命

同埋中共扭曲歷史同埋propaganda係拿手好戲 大家要識穿佢就要增加自己學識 唔好比佢去決定個battlefield 因為你係人地主場打就已經人地先入一球

If you burn, we are fucking burning with you

香港咁多年來俾班友走資洗黑錢偷運搞臭曬，你班乜鳩紅幾代咪洗旨意拍拍囉柚走

其實我諗啊侵都唔想炒，佢好小心。

太樂觀
中共拉攏緊歐洲國家做生意
德國條肥婆仲訪華傾商
想襯貿易戰上位
依家我覺得係五五波only

黃任匡醫生講左啦

最害怕攬炒的，大概就只有3類人：
一、碌碌無能，一生攀附權貴，僥倖成為既得利益者，現正處於「收成期」的庸人；

二、依靠香港完善的制度，上市集資發大財的紅色企業；

三、利用香港走資移民的貪腐京官。

他們說：後果自負。
我們說：誰怕誰？

侵侵目標好清楚 由頭到尾冇變過 就係一份佢認同既Deal
你一日唔真係讓步 係度打咀炮 就唔洗哂時間坐埋傾
你如果玩野 就加關稅 唔讓步埋位傾 關稅就繼續有效

始終經濟實力上美國強中國太多 美國係頂得住中國D關稅 但你睇下中國頂美國D關稅頂得辛苦好多

對付中共同黑社會一樣
惡過佢佢就會驚你

攬炒

Merkel 都係一手硬一手軟既 同埋歐盟新commission president係對華強硬派黎

但係而家美國係逐個歐洲國家夾要佢地唔好用華為 英國波蘭etc 意大利之前對一帶一路有興趣 換左新政府講明亦要重新審視對華政策

真

林鄭話示威者no stakes 呀嘛 就係因為個社會完全向喱幾類人傾斜

仲有一班有能力 本身都搵到錢既 但係做大陸佬生意就仲搵得多既 都有喱類

召喚焦土老母

呢啲我同意架，我不過係覺得啊侵好識計算得失，雖然言論有時會比較狂，但實際上無乜興趣同你玉石俱焚

Keep learning

佢睇自己生意係睇得好仔細架 好多cheque 佢堅持要自己簽名
佢係識玩喱個遊戲既人
要打咀炮話Xi is my best friend 喱D門面social 野生意佬不嬲做開
只係美國有班人就睇到好重 覺得佢係比高帽班獨裁者

其實Trump同佢deal既tactics都係攬炒
有啟發性

只要我地自信香港仲有價值，我地一定贏

用咁樣嘅方法攞返來嘅香港就唔可能有美國關係法保護，一定會俾人當成普通中国城市咁看待。到時中国連唯一通到去外面嘅地方都冇埋，真係等支爆，佢咁玩法根本同落解放軍冇分別，係就快撚d

支那係咁企圖阻止人權法通過就知佢其實好驚香港無咗特殊地位
我地要提供多啲証據俾議員同pompeo
話佢地知香港無咗一個兩制
Push佢地制裁香港
睇吓而家班仆街仲有無咁口嚮

Trump既tactics係 首先明白左美國對中國有乜相對優勢
之後明左美國頂到中國既關稅 要既咪補貼下美國D農夫 中國頂美國D關稅係辛苦好多
佢一早已經明白中共愈拖 就會愈辛苦, 所以係等中方讓步 你夠膽玩野就再加關稅等你再痛D 咁一路等你讓步 你一日唔讓步 而家收既關稅繼續有效 美國從來只係迫中共讓步 而冇自己讓步比中共

香港人要嬴 就要知道我地既長處同籌碼 唔好比中共嚇到以為香港一文不值

要贏就要比對手更癲 就係咁簡單
只不過唔知維尼可以去到幾癲咁解
利申讀ideology

好驚下年會俾#chinajoe 贏到。佢而家初選贏緊

香港人最大嘅優點，係有錢。香港人最大嘅武器，亦都係錢。所以先有銀行擠提，同港紙轉外幣。先有星火基金協助前線

exactly

真心唔介意攬炒，反正依家香港嘅權貴都係大陸人，睇下中聯辦，又話係聯絡辦事處，點知依家成個投資學會咁學人炒樓。咁我寧願經濟發展慢啲，人工低啲，都想換返個好啲嘅香港。

一個冇香港人既香港 美國係唔會認可而比獨立關稅區你

想要獨立關稅區 就要比美國睇到係有自治有民主

你換左班大陸人落黎 美國唔收貨既 一樣唔會認你係信得過

人權法會過 所以大家要做功課既係過左之後點樣令美國肯打香港牌, 說服當權既政府採取政策 係難過游說議員好多

中聯辦香港有幾百個物業。
加加埋埋至少幾十億。

仲未計逃亡，走資個班私人財產。

同埋我覺得香港人都要D時間去接受而家既對方唔係香港政府 而係中共

喱個係要香港人對一國兩制完全失去信心既覺悟先得 不過林鄭係喱方面幫左好大忙

如果trump連任唔到香港咪仆街

唔洗驚住啦 佢係咪嬴到primary都未知 政治既野一日都嫌長

佢而家個勢好強。我地有無野可以做到？

根本由頭到尾香港最大嘅牌就係攬炒。我成日都話而家就係大家一齊showhand，睇下邊個縮沙先，最重要個心態係要有真。攬炒嘅決心，唔好諗住扮攬炒，我地700萬人如果可以攬住中共一齊死其實已經贏左

係呀 對手咁強大 你只能夠靠自己友咁多人之間 大家互相合作 今次運動已經大家學識左自己埋位去幫個運動 同埋香港人真係世界級 唔好比中共令到你睇唔起自己

推啊

無咁多人手做野

推啊
雖然香港輸硬，但係呢鋪我哋希望可以喚起中國人同我哋一齊反共，因為美國d撚樣冇利益佢哋一定淆，要比中國人知道中共幾仆街同黑社會無分別
如果依家唔反 第日佢哋控制教育同媒體自由
你哋D仆街連64，濫捕，被消失 都唔係咩，真係同5毛一樣，唔識反共
所以我哋要好似俄佬咁顛，唔好怕死，死都要反，至少可以做d新聞
如果我哋可以令中國人同我哋一齊反共 我哋贏撚硬

根本上香港冇左中共就生存唔到就係中共用黎矮化香港人既propaganda 令你以為唯一出路就係大灣區 香港既生存 從來係靠香港同中國普通城市既分別 而唔係同中國城市相似既地方

佢地買D樓 都唔係大家會買到 所以who cares

都唔係既 美國對華強硬都係兩黨共識 但要小心chinajoe又係真既

係咪因為咁，所以支共就要不斷抺黑造遙打輿論戰，除左呢條路佢地根本冇得揀。但係經歷過64，新疆，再加上大部係大陸走難落黎既人，都太清楚支共既手法，所以先可以免疫。今次真係終極一戰

個個美藉華人？

比壓力班民主黨既參選人去夾佢 夾佢對華強硬 佢之前話china is not our enemy 已經比人媽到後尾要改口 要做野就係make sure班候選人對中國有實質政策 要點對付中國 而唔係打咀炮

鬥長命

當初窮到燶 仲有咩驚
（鄧小平食野都係豆腐白菜仔咁樣一餐肉都無條）
依家點同 日日大魚大肉叫佢地去返食草
你覺得有可能咩

你唔洗一定要肯真攬炒 但起碼要中共信你真係會 咁佢地就會有反應

喚起中國人反共? 連全世界都connect埋反中共啦而家... 香港人真係唔睇得少 中共咁耐都唔明 亦唔肯明

一直以嚟中共都好成功將自己打造到一個好勁嘅形象
令唔少人都覺得自己無能力對抗
特別係經歷過文革同64果班
所以要打破呢種心態對大部分人嚟講有啲難

我哋700萬唔夠 要加埋中國果10億先夠

下？ 我地係真係想攬炒
唔係講講下

佢地開頭反送中既新聞都係中國河蟹哂 只係後來真係阻唔到 所以寧願嘗試去spin 咪話黃之鋒係分離主義者 因為中共既propaganda 就係用維護主權做main message

屋企個廢中豬 成日話 香港無左大陸會點點點
不如換個角度諗 大陸無左香港會點丫

佢都話中國係想拖住黎講
拖到大選（佢落敗
事實 侵侵個民意好似真係下降緊
侵亦講過 佢成功連任中共會仆街

所以 點都要幫幫侵侵連任
住係美國的巴絲 幫侵侵做連任文宣

外國d仆街無咩是唔會搞爛仔共 最多都係打下嘴炮 好似trump
佢哋經濟都唔係好掂 仲會幫我哋

China Joe 係Joe Biden 奧巴馬時代既副總統 佢比人笑話china joe係因為佢對中共唔夠強硬 但暫時佢係primary洲份 都幾高票

美藉華人係Andrew Yang, 呀爸呀媽台灣移民黎

其實當大家明白左而家係面對緊中共 中資野就會開始比人target, 只係而家大家對黨鐵太嬲未有時間搞中資公司咁解

見識完佢地指鹿為馬既能力之後 終於明白 點解佢地係shameful

要嬴就一定要打破喱個心態 別無他選

係呀 真係唔好比喱D論點嚇親 佢講中國GDP 你咪同佢講香港同中國既GDP per capita既分別囉

好明顯而家好有決心焦土 放心

推呀

問題係就算真係佢輸 新總統2021年1月先上任 所以 中共都係輸緊

同埋對華強硬係兩黨共識 比民主黨嬴左 隨時貿易人權牌一齊打

我想問如果用阻止中共堀起做競選承諾，呢張牌會有幾多美國人bye

我要取消香港個特殊地位

大陸想連香港地產商都打，證明已經無棋行。

我唔知 要做美國人問卷調查

不過調轉咁諗
你係美國人 中共堀唔堀起 同你有無影響

佢地根本上就係amoral 西方仲係未明中共到底有幾衰 有D仲大愛包容緊

用民族主義，所有問題都是因為外國勢力引起，唔關政府事。

如果習帝滿足於本身條件，做世界第二經濟體，國際地位上唔挑戰美國，對外唔輸出中國模式，唔大力干預台港局勢，應該唔需要承受今日在經濟同政治上重擊，仲可以繼續發展經濟同軟實力。

不過呢個大概屬於所有獨裁者通病，野心同實力不成正比。

yes, 唔好話香港人，就連西方都未必清醒，其實支共真係紙老虎黎，同埋最重要千祈唔好同支共deal任何野，佢既deal永遠係佢take all你lose all,西方重視談判同合約結果就比支共玩到仆街

trump 既連任message就係我打殘左中國 佢而家已經不斷講喱樣野 笑q中國經濟幾十年黎最差
所以兩個候選人係中國問題上只會鬥強硬

Burn the popo into dust

冇錢啦 冇美金啦 唔係既邊洗咁狼呀

琴日打到流哂血, 721唔係流血係流ketchup?

談判係最危險

bingo啦 獨裁就係唔鼓勵當權者去面對現實 而係對自己發明既現實去睇問題

佢宜家就係想拖，怕所有人焦土
係咪應該宣傳下焦土既想法

想問支共冇左香港呢個集資平台，轉去新加坡/英美呢啲更大既集資平台唔得咩？

利申：純粹冇知一問，廢事同藍絲鬧交比人串

文宣新路線？

望係咁望,最怕第日中美日deal得成,又賣香港人豬仔

你睇下加拿大澳洲 完全冇防範 孔子學院全歐洲都有 用大愛包容中共整D propaganda學院係度 都唔知好喊定好笑

最怕有啲傻仔，好似奧巴馬呢條尼歌諗住可以大家含作，互惠互利

咩叫leverage

如果文宣既話方向係咪應該recap 番歷來支共彈弓手既case,中英聯合聲明唔洗講啦，仲有wto?同埋64?64都好似有傾過之後收皮，有錯請指正

有巴打提議做新文宣方向，大家係咪應該搵多依d 事例出黎，說明支共所有野都係口講一套做另一套，永遠包藏陰謀禍心？

tui

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

新加坡有自己問題 同埋坡幣唔係同美元掛鉤
香港港交所既board一半係政府appoint 所以係為中共黎講 係香港玩著數好多

英美尤其美國已經鬧緊係美國上市既中國公司D財政透明度不足

香港不嬲唸住攬炒

實際野無得做 日日搵個環球時報出打出口術

唔好意思，問多野

其實trump最終既deal其實係想點？更大程度開放中國？定真係好似youtuber白兵所講，打倒中共？

Trump開頭都唔理香港 結果咪又係比兩黨夾

美國對中國強硬即係就算deal到都好睇都好實睇下你係咪又走數

到時過埋人權法又多張牌打

但係你認識咩程度先為止先係完全失去信心？單純有興趣知你諗法
我地同其他地方唔同既係我地只係一個城市 重要係對中國歸屬感低既地方 移民比起反抗中共 前者會唔會更多人選擇
Btw我個人認為上面既諗法就係最好10月1之前冷卻一下 過左之後就任得你地玩 重唔係就整頓下政府
利申9up

即係自己用手上籌碼 令到人地讓步比你

之前已經有chinazi旗講dont trust CCP 啦 不過應該係要D具體講明D既poster既

外資肯走未 等攬炒？

yes,事例好重要

bargain 呀嘛

當真係正式清算香港大發展商，變左馬雲馬化騰咁，外資一定會醒覺

唔緊要

主要幾樣野 開放中國市場 停止對國企補貼 停止強逼技術轉移/偷知識產權
不過喱幾樣野中共如果跪哂既 都幾大鍋
當然肯買美國農產品都係令trump開心既 咪當Bonus

蘇聯都解左體 土共都就快有呢一日

會唔會係外資仲未收到風
兩馬被退休？？

其實我諗出左黎個200萬人既諗法應該都係相近 但係因為政府實在太多野激嬲人 所以大家日日就好嬲 未有時間去諗返個政制有幾失效 尤其林鄭漏出黎段錄音話自己基本上話唔到事 大家都好似冇太留意

移民唔係個個得 而家我諗大家對香港有感情既就會鬥到最尾一刻 真係冇選擇先會諗要走

中資銀行

中共本質係土匪，土匪係欺善怕惡，所以對付土匪係唔駛講君子，恰到佢盡恰到佢輸晒，控制住佢!

外資要見到老解出先會覺得game over

嗯 leverage應該係對沖 中文愈黎愈差

廣東、福建、上海、香港一齊獨立

leverage 係槓桿

利申：margin 破產

唔好睇小香港既用途

最好就係每個國家唔同message 用返佢地自己國家中共對佢地既影響 可能用埋佢地語言整

點會唔知
班on9白皮豬仲係度搏唔會搞到佢姐

本來就好應該分區獨立 個國家太大 管唔曬管唔撚掂管唔到自己國家 就用高壓同獨裁手段管治人民 然後核心每日做既事就壓榨人民 好讓佢地退休唔做個陣拎曬d國庫資源移民去外國享受 你話一個咁既組織係咪要盡早解體？

歐洲佬係唔會買重任何一邊
只會做牆頭草
佢地恨不得中美兩敗俱傷

一開始中美貿易戰開打，我以為只係兩國既事，估唔到對香港前途有咁大關係

香港人最鐘意攬炒架鍋

咁樣都比支共捱到70年，本來30年前就應該收皮。

冇計啦 歐盟係外交政策上係冇牙力 外交係成員國自己決定 而且比歐盟內又係德國同法國兩個做大佬 不過macron都講到明11月訪華會提起香港既

所以呢個環境佢又拖 日日黑警呃ot full gear巡街

我地只能繼續唱歌 文宣 私了廢老

玩到2025

係林鄭不斷犯錯姐 佢對國際關係基本上0認識 仲要走出黎串美國博得分 習近平真係多得佢唔少

由始至終我都話焦土先係最正確做法

中共係焦土專家，香港人要加油

想搵人整合警隊謊言與誤導
（一直想做，但實在太忙）
1. 621 警總阻救護車卻屈示威者
2. 觀星筆>雷射槍，鈍頭餐刀>9吋尖刀
3. 811 少女右眼
4. 831 喬裝維園開槍冇表示自己係警察
5. 914 便衣自己跌倒卻屈人襲警
6. 721 831 數不清的謊言
仲有好多好多，希望對打官司有幫助！

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.22

內容非本人意見，幫手推

點解無人諗過，喺 九龍塘 漫步？？

目的：
1. 浸會大學對面就係 解放軍九龍軍營，可以抗議警方暗中勾結外國勢力，縱容暴徒衝擊港府管治，企圖以香港為基地，向大陸輸出顏色革命，顛覆國家政權。嗰兩位英籍警司，仲唔係港英餘孽？可以支持解放軍早日解放香港，鎮壓示威，恢復社會秩序。

2. 截至目前為止，我地未試過喺豪宅區搞遊行。好多離地中產、有錢佬，仍然覺得事不關己。我地要將豪宅區變成社運既陣地，將佢地所熟悉而且有安全感既日常社區變成戰場，令嗰班離地有錢佬，都被捲入戰爭。

我要攬炒！！無香港人可以置身事外！！

可行性：
1. 九龍塘係全香港唯一一區，同時擁有兩間大學 (浸會大學 同 城市大學)，而 BU 更加喺正解放軍軍營對面，可以隨時行入 campus 探朋友。

2. 作為大型豪宅區，警方既武力受到限制。而且區內小路縱橫交錯，好難完全封路，亦有利於打游擊。就算只封幾條，都會影響大量有錢佬既生活。

3. 該站為 東鐵線 樞紐，一旦封站，會嚴重影響大陸遊客，亦會癱瘓成個新界東既交通。

4. 九龍塘並無警署，最近既 九龍城警署 同 西九龍機動部隊行動基地，都相隔一大段距離。

5. 又一城商場，由太古地產興建，目前由另一間外資持有，並非港資。商場可提供物資補給。

6. 兩條大馬路：聯合道、窩打老道
a) 聯合道向東，可以退守樂富商場、地鐵站，亦可以沿竹園道避入公屋區。
b) 窩打老道向西，有幾條小路連接地鐵站。向南，係一大片豪宅區，縱橫交錯，適合打游擊。

up

提起呢個黑人前總統就嬲
畀左咁多時間中共擴大

不過實際上，如果國際唔介入面，就攬炒唔到

禁錯負評

其實我覺得完全關黑鬼事，係美國人甚至成個西方社會太天真，押錯注，信中國會改變，一直行綏靖政策
例如89嗰陣，老布殊誤判中共

老實講黑馬接手哥陣美帝經濟元氣大傷點同支那打

929

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

警狗 中共既最後武器

今時今日都未知既肯定藍絲黎

因為仲有一大班有小小錢既人
覺得馬照跑舞照跳冇乜野
然後覺得你班示威既人阻住佢生活
離地到仆街

er....
係攬
手尸田山

正，快啲炒，冇野驚

洗唔洗讀國際關係先知中共受硬唔受軟
10 個鐘前開post，大把人成個月前已經知道

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

612 721 811 831 新屋嶺

邊個 搞香港人 同你一齊死

好似有一次係真係想出
但比Trump踢爆+威脅之後先收咗皮

佢一上任就要搞返好經濟 跟住又要打ISIS 不過去到第二任後期已經開始知出事 搞個TPP出黎就係用貿易黎制衡中國 跟住仲要比習近平走數 明明話左唔再hack美國 唔軍事化南海 兩樣走哂數

我覺得係佢冇時間理中共 搞返好經濟復元, ISIS 同Ebola 已經用哂佢D時間

外國L

上面最驚係樓價大跌
因為好多貪官都係香港買哂樓黎保值同收租

10月1日 全港路祭習近平

支共打韓戰時都叫自己做民兵
俄羅斯去克里米亞都係叫民兵

共匪佢可以揸住支槍係街上行叫自己自由行仲得添。

武警已經扮緊香港popo啦

最怕你地10月1萬人燒國旗 習近平相 激嬲共慘黨 佢地真係岀解放軍就仆街

中共為左枝旗而攬炒 有冇咁愛國呀

我要攬炒

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

希望d鬼佬醒少少

頂

冇左香港人
人民幣就係廢紙

所謂香港就係香港人
換左支那豬馬上食屎

上網大撚把支那經濟崩潰消息評論同數據
全部真野
仲有中國人權打壓資料

係你班友唔識玩日日整連農牆又唔識貼呢D支爆文宣
一D大局觀都冇全程剩係賣慘搏可憐
都知香港人精叻又仆街 要文宣班野反共
賣慘不如恐嚇

坡狗 英狗 =人地地頭 人地揸正黎早就清鳩你袋
香港 =自己地頭 自己揸旗清人袋

開國自然就會倒共
自己參考下100年前亞洲班友點比人開國

想攬炒就搞鳩黎香港集資既中資國企啦
日日罷乜罷物ON99咁

一早講左 個個掛住嬲黨鐵 中資反而冇事

更進一步就係對住D同支那勾結個D仆街外資示威
尤其是英國個堆 屌那星成班港豬見到鬼佬樣就個個當係民主救星
大把仆街鬼佬商人同支那勾結
又乜撚野驚激嬲鬼佬乜乜物物 似足百鳩幾年前D支那豬咁
邊個同支那勾結就搞邊個